# Task 004

1. Создать класс MyMatrix, обеспечивающий представление матрицы произвольного размера с возможностью изменения числа строк и столбцов. Написать программу, которая выводит на экран матрицу.

2. Создать класс Article, содержащий следующие закрытые поля: 
• название товара; 
• название магазина, в котором продается товар; 
• стоимость товара в гривнах. 
Создать класс Store, содержащий закрытый массив элементов типа Article.  
Обеспечить следующие возможности: 
• вывод информации о товаре по номеру с помощью индекса; 
• вывод на экран информации о товаре, название которого введено с клавиатуры, если таких товаров нет, выдать соответствующее сообщение; 
Написать программу, вывода на экран информацию о товаре.

3. Дан класс Clock, который хранит количество часов. В программе мы можем из числа получить количество часов и, наоборот, из количество часов значение типа int. Добавьте в класс Clock оператор для неявного преобразования от типа int к типу Clock, и оператор явного преобразования от типа Clock к типу int.

4. Даны следующие классы: Celcius и Fahrenheit. Класс Celcius представляет градусник по Цельсию, а Fahrenheit - градусник по Фаренгейту.
Определите операторы преобразования от типа Celcius и наоборот.
Преобразование температуры по шкале Фаренгейта (Tf) в температуру по шкале Цельсия (Tc): Tc = 5/9 * (Tf - 32).
Преобразование температуры по шкале Цельсия в температуру по шкале Фаренгейта: Tf = 9/5 * Tc + 32.

5. Даны следующие классы:Dollar и Euro. Определите операторы преобразования от типа Dollar в Euro и наоборот. Допустим, 1 евро стоит 1,14 долларов. При этом один оператор должен подразумевать явное, и один - неявное преобразование.

6. Консольное диалоговое меню
Необходимо реализовать функционал меню проекта CarDataBase. Меню должно состоять из:
1 - Меню поиска.
        1 - Поиск по VIN коду машины.
        2 - Поиск по регистрационному номеру машины
        7 - Отобразить список всех машин .
        0 - назад.
2 - Занести в базу данные по новой машине.
3 - Редактирование информации о машине по VIN коду
4 - Удалить машину с базы по VIN коду.
0 - Назад
-1 - Выход из программы.
